有冇人想溝架妺

只適用於經常去日本人士或者留學生
此招適用於外國女仔
試過拎到韓國姐姐line
首先你要大膽係街問下路
方法一 問路法
十個有十個架妹都會答你，之後問邊到邊到點去，之後一路行一路傾，就問佢有冇去過香港，當傾傾吓佢警戒心放低左嘅時候，就問吓人攞Line（試過成功的）
方法二 Starbucks 法（適用於所有咖啡室）
Starbucks 搭訕法，去Starbucks買杯咖啡之後揀個靚靚架妹坐係隔離，拎部手機或者旅遊書出嚟，扮晒智障咁問人有咩好去,叫下人哋介紹下
方法三 佛系法
有時候啲日本妹好鍾意食雪糕，但係又唔帶紙巾，的到成地都係，比張濕紙巾之後傾吓計，得左，又或者日本有時落下雨日本妹又傻下傻下咁唔帶遮，遮下人也可能得呢？
你覺得有用就正評
冇用就負平
小弟中文表達能力唔太好，請多關照，今日分享到此為止，ありがとう！

Push

食過幾多個？

嗯

呢d基本野黎

基本上你唔係太樣衰都拎到

架妹食我

咁交比你

所以呢？

將日本變做香港
架妹變做港女
結果係點

Um好難講 ，港女係唔會俾電話人

胖虎

走啦你個宅男想食港女咁樣

下 ，唔好咁話自己

樓豬

你男定女

好易做朋友，但難得手，同埋約會好大陣象

你上次咪問過

我咁支持樓豬樓豬居然唔記得我

樓主樣子如何

我通常交友apps 識，再約出來見。

哂9氣啦 我d fd大部分話咁樣俾人囉line一係block你一係講2句就唔會覆
你真人見到笑哂口同俾line你只係唔好意思拒絕
除非你真係好樣衰或冇笑點

叻仔

女

普通男仔一個

有野講woo

佢搵我
仲多過我搵佢

見過都6-7個
有一半都有keep住聯絡

我上網識冇咁叻
巴打過下招

食好多個喎好似

做咩

去Comiket影日本妹coser R埋Twitter仲正

有機去馬啦

啲日文咁屎好意思po出嚟

人地唔會理你，有twitter把L

Btw巴打女友coser?

呢個係溝女post,唔係日文研究

死屎la港女

真心講句 日本妹冇你地想像中咁好

大神

app名?

樓主D日文仲屎過我，點生存

見義思遷多
不過大少少反而只係少少

吓？就咁開個apps 撩人吹吓水咋，冇特別，傾一星期左右就約

我呢個post唔係踩香港女仔，你又要走入來話人衰
人哋日本妹衰極都好過你
仲有你唔係男仔你又冇同過架妺拍拖
你又知道架妹唔好？
我淨係知我拍過拖嘅架妹都好過啲香港女仔

有女咪得

講明先香港女仔有好多都好好，淨係呢個八婆痴撚線

架妹肯養你都ok 既

架妹AA制

你呢啲港女成日話人唔好又唔比例子
係咪通識唔合格

日本妹都係雞

我唔係突登踩佢地 我自己係日本留學
日日對住啲日本妹 見過好多都好八婆
唔好成日踩港女之後捧到啲日本妹上天咁
港女其實好多都好好 只係你遇唔到

港女都係ptgf

お前の日本語レベル

遇唔到即即係大部份都唔好
日本妹其實好多都好好 只係你感受唔到啫
港女八婆d
至少日本妺情人節送朱古力，煮飯，一齊玩ps4,要搵個港女做齊呢啲野好撚難，你唔好成日用女仔個角度睇先得㗎！你又唔係男仔你都唔明男仔要啲咩

港女唔好講到自己唔會講人壞話先得㗎
八婆嘅嘢就世界女人都係咁八婆啦
唔好講到香港女仔唔會講人壞話咁
有個日本女朋友嘅巴打只有分數
唔該女人出返去

我唔係突登踩港女 我自己由細到大都係香港長大
日日對住啲港女 見過好多都好八婆
唔知邊個有信服力啲？拖住女仔隻手嗰個又係我？
又唔係你地女仔拖住女仔！
我話撚知佢八唔八婆係，佢對我好咪得囉
你哋啲港女諗嘢都幾得意！
唔通打機見到個鬼佬好撚垃圾
之後啲香港女仔有個鬼佬男朋友
我就話個鬼佬拍拖一定好撚蠢！我點知啫我又唔係溝鬼佬

大把人唔識日文都有日本女朋友啦
你繼續打飛機
呢個唔係語言區

原本只係想發表下個人意見
你就好似發哂癲狂回post

我問有冇人想溝，並唔係話日本妹好過港女
你係咪自悲啫？性格太好，去到日本冇仔溝你 ，所以見到人就踩人

你話香港嘅女仔都好好，
但係我就咁睇呢個post嘅香港女仔嘅質素已經好撚差，我一開頭完全冇詆毁過任何一個香港女仔，我嘅主題佢係話有冇人想溝日本女仔，之後你就答我一句日本女仔唔係你想像中咁好 笑
之後又話我咩日文差（唔緊要我唔介意）
你咪繼續串我，反映你哋嘅質素，咪就係你哋啲害群之馬影衰晒香港女仔

吊，兩邊個文化唔同，嘈嚟把撚
我相信如果香港男仔做嘅野同鬼仔一樣，香港女仔都會揀鬼仔先
對於唔同文化嘅異性點都會有啲憧憬
利申：香港同日本都有過女朋友

你講，我中文拎U

樓主留學日本但D日文咁水

認真 好一般對話
真係鐘意就會直接講

個架妹對住你濕哂

我反而係比個日本男人拎Line
係咁問我係咪一個人去旅行 怪怪地咁
過冇耐Block左佢

好心你就收下皮啦咁撚多幻想，仲要po啲對話出嚟，見到都覺得柒。日本妹killer

日本人唔中意帶遮就係真既
只要唔係好大雨 佢地多數人都係唔開遮
我都好奇如果走去遮日本妹佢會有咩反應
不過日本妹好怪 佢抄完我牌又唔搵我
可能見我唔識日文

[size=6][/size=樓主癡撚左線呀 大家唔好再刺激佢6]

鬼佬著shirt,短褲:人地鐘意著得舒服姐
港男著shirt,短褲:

我打電話俾你！
我很好！

翻譯做廣東話都勁尷尬
連人地得唔得閒又唔問句
禮貌多謝個女仔俾電話/send訊息都無
咁樣叫溝女
上面仲大口氣到話架妹食佢
真係人唔笑狗到吠

仲要連個架妹都唔知你係乜水
個line都唔知係咪亂add又或者夾硬要人俾你

唔係住日本點keep 做朋友係唔難但溝就..

唔識日文有咩路數

港女唔差，日本女仔都唔係完美，我條女都幾懶下，脾氣上都唔係完美

但最少我識得既日本女仔，真係每個都識煮野食 會做家務又獨立

呢點我都同意

係日本出街食個松屋都可以係自己煮既兩三倍價錢，煮食係必要技能咁制

同埋超市D國產食物真係有平又靚，出街食美國垃圾

學樓主N5文法都未攪掂就開post 攪食日本妹

日本男仔係拎來上床，唔好以為自己好吸引

港女做唔到 算la

港女唔明白，溝女係唔洗日文好好

又係你啊巴打

你地留学果d成日覺得要日文要好先溝到架妹，人哋日本妹冇你咁膚淺，我識第一個日本女朋友果陣完全唔識日文， ，你係咁針對我日文差把撚咩，港女係咪去到日本冇人溝傻q左？

我都想經常去日本

中文同英文

如果要日文好先溝到女
我變左左日本人
我日文差都溝到 ，
我主要針對對像係唔識日文

你可以搵人架麻

見親你就諗起你上次懶係看破紅塵咁
劃走張在留卡個中国 自己寫 木ソコソ
柒下柒下咁
煩得黎又有D娛樂性
都唔知block 唔block 好

多謝你

ホソコソ

聽到耳都臭埋，我發覺d 人成日講日本唔好，架妹唔好，但又冇論證冇例子淨係一尾係到尻踩，我心諗做乜尻

最搞笑就係見到d 人話日本旅行好了長住不了，但次次問佢地點解又答唔到，或者答d 好撚空泛既野
我心諗難住得過香港 ！？